考試考得唔好 老豆打到老母仆街 點算

是咁的 咁早排就考完試
因為自己心散成日打LOL
搞到退步左 有幾科所以唔合格 我都知衰架啦
咁放左成績之後我就同左老母講啦
老母都無點話我 淨係叫我唔好打咁多機 以後要比心機啲
咁一路過左成個月都無事
到左頭先食完飯
老豆無啦啦問我考成點 問我拎黎睇下啲卷
咁我比完佢睇之後佢面好黑
叫我入房先
咁我係房到就聽到
佢問我老母點解唔同佢講
跟手無啦啦星左佢一巴
咁我老母就同佢講你成日出去應酬 又唔理個仔 洗咩同你講
跟手老豆又車多野

而家出面好似火星撞地球咁 點算

利申:升中3

老母好錫你

打返你老豆 黎個老豆打老母 呀仔在後

個始作俑者係你
根本你擔心都無補於事
無你就無呢個問題

報驚

我已經戒左打LOL 架啦
黎緊果年要揀科我會比心機架啦

你出去掩護你老母嗎

發力啦 考好個試 出黎養自己就唔洗受氣

中三小弟弟，咁之後你咪生性溫下書唔好掛住打LOL
到你大個少少就會自然識諗
一係你依家出去同呀爸講唔好打呀媽，應成佢唔會再考得咁差囉

你老豆叫你入房, 出面嘈到咁你都唔死返出去救你呀媽?

見到你老豆打你老母都仲唔開技打翻你老豆？仲好意思話自己打開LOL

讀好啲書啦 溝女都易啲
btw 打女人

溫書啦仲上連登

比我實打鳩佢 自己老母黎

樓豬女黎

想幫樓主含 有無tg

大大力打爆部電腦 引開老豆注意
然後向老豆道歉 話以後會生性 唔再打機努讀書

然後開學同老豆講讀書要用電腦叫佢買過部俾你 咁就成功換到機喇

努力讀書，記住你老豆今日點樣對你老母。第時搵到錢，就日日咁樣對返你老豆，日日去虐待佢，精神虐待，暴力對待，要十倍奉還，直到佢精神崩潰為止。

之前都係就完暑假先做
而家已經做緊功課

我老豆做地盤 唔夠佢抽

而家老豆終於出左街
唔知去左邊
我出去睇老母 問佢點 佢又話無野

等一時間都係諗到幫老豆含撚

上少d 連登先啦

唔係夠唔夠抽既問題，係要唔要出手既問題

睇住自己老母比老豆車兩巴都唔出手

去打lol 吧啦你，條中路等你去守呀

認真答 除左努力 冇方法改
我都係中三讀到屎咁 之後先開始發奮 最終都叫入到大學
記得果時比校長講左d好難聽嘅說話 跟住唔想衰比佢睇 唔小心發左奮

應該出去打埋一份

同老豆打十場LOL,你輸一場幫佢含撚,幫佢下下火

睇住老母比老豆打都唔幫手

當年屋企拆開兩半賭我入唔入到大學.
搏左條老命都要爭氣架啦.
入唔到唔知點翻屋企,
連累埋老母都無訂企.
壓力大到傻.

樓主老豆平時係咪都係咁架

老豆好燥底
平時佢要返工都好少得閒同佢講野

樓主住邊區

有冇諗過去淘寶買枝電槍/胡椒噴霧?或者去藥房買哥羅芳?

千其唔好咁做，犯法架

樓豬老母話衰佬唔理個仔喎

唔係有錢啦...

唔係嘅話都唔洗咁

on9仔

男女混合雙打

報警啦不孝子

抵死啦唔教仔，成日縱個仔玩電腦，我係你老豆打到你老母變毀容添

樓主假膠

咁你呢一世就會憎死你老豆
錫死你老母

今晚燒炭攪住冚家剷囉

一係搞掂老豆等佢冇得打你老母
一係搞掂老母等你老豆冇得打

一係搞掂問題個根源 即係你自己

你老豆正仆街黎

打撚死佢啦

同樓主有過差唔多嘅經歷
呢個時候我地d 𡃁仔真係無咩幫到手
一係你就報驚拉鳩你老豆
一係就下次考好D 唔好再要你老母受皮肉之苦

不如tg傾下？